熱狗同城邦派以為吸納到藍絲支持者係值得開心既事

其實佢地知唔知自己會比班藍屍由內至外不繼蠶食緊

今日可以以你唔反港獨，我唔投你
他日可以以你唔反郁民，我唔課金

跟本2個組織而家已經比d藍屍新移民反控制，類似共產黨經濟制裁，取消演唱會既方式完全控制2個組織

的確係有班黃絲出嚟唔係為公義，純粹係自己上唔到位，
到佢上到位就會變藍絲，例如李俊霖之流。